［法律問題］休班警員係咪唔可以任何行使警權？

如題，如果休班警員聲稱自己係警察黎行使權力，拎唔出委任證，可唔可以告佢冒警/行為失當？